[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

電視金鐘55直播link：

星光大道（17:00-19:00）

頒獎典禮（19:00-24:00）

公視主頻（需轉台灣vpn)

Vidol Youtube

頭先嘅1001係我嘅

強帖劉明

真

台歌壇 我都脫節左幾年

韻如可以開定新post
夠24小時了？

柯太太報到區

兵工廠入嚟未

我發覺我自己係好鍾意接觸新歌
本地又好 台灣又好
好多朋友都唔會聽新歌
只會聽返以前鍾意既歌

仲未有金鐘女主角入圍個段嘅

VIDOL YT 同 official YT 應該同一個畫面

仲有一個鐘

是的
公視都係一樣

吹個頭就爆咗post。。
thankyou雨萱啱啱幫我post link～

我會
但係都可能要第2個渠道出首歌出黎先會接觸到

我都鐘意聽下新歌
如果唔鐘意先算
舊歌聽得多真係會厭

可能佳嬿未有心情拍到

不用客氣

因為我有聽電台習慣
比較易接觸新歌

應該一早錄好左

呢樣真係唔知

介紹你聽田馥甄既新碟 - 無人知曉

懸日 我都覺得只係麻麻

等緊楊丞新碟第3隻歌

兩公婆要加油

可以聽下 或是一首歌、諷刺的情書、底里歇斯

皆可 諷刺的情書 或是一首歌 懸日

佢好似無乜repost過佳嬿既野
感覺某程度上坤達都真係好需要佳嬿將啲感受文字化去抒發

或是一首歌 好好聽

真心好鐘意佢地兩公婆真係患難裡互相扶持一定要白頭到老

我好念舊
覺得聽新歌會對唔住啲舊歌
（我到宜家仲聽緊ost隻碟

但就係要聽下新歌
先會有多啲舊歌聽

你地share嗰啲歌我全部都有聽架btw！

我把我的靈魂送給你

佢地兩個互相支撐
感覺上坤達好少用文字去表達自己既心情

係
我都覺得自己慢慢鍾意埋坤達了

好鍾意佢地
之前睇到佢地啲結婚相都好感動
仲有上個禮拜坤達保護住佳嬿嗰張相...

送多首俾你聽

咁你去聽下無人知曉呢隻新專輯

Soulmate mv拍得好靚

其實我覺得佢同張孝全係50:50
台灣都好需要鼓勵下新一代演員

嘩咩事 噓新聞咩料⋯

白安唱法又係好獨特

自己比較想張孝全
我可以講誰是被害者無咗佢真係唔得

對唔住 許太太

小編應該係許太太

就係第一張！！！最觸動到我！！
佢兩個都笑得好甜好天真
真係好簡單嘅愛

係！！
我都幾鐘意呢首

啲人話佢啲mv成日都係死男主角

是的

但係 張孝全 佢自己都未攞過

我都好鐘意第一張

第一次感覺到結婚真係好幸福
佳嬿好幸福
坤達好幸福

Yes 啱啱都想放埋依首

可以咁公器私用

張孝全入2個應該會中一個掛
誰是做得好好呀 不過都係睇評審
起碼會令我唔記得佢係張孝全先

所以我覺得會中其中一個
但罪夢冇睇
唔知做成點

第一次覺得娛圈都有童話

點知係苦力

真
我嗰陣仲要係睇完如果愛重來
再睇到呢輯結婚相
已哭

如果愛重來 套劇裡面表達嘅婚姻觀 都同我自己諗嘅差唔多 所以睇到個人有啲絕望 唔相信愛情
然後當我唔相信愛情 再睇到啲咁sweet嘅相...

仲要金鐘咁多入圍 只用許光漢
太偏心

搵唔到其他人有噓既動作

呢句我心聲

原來世上仲有童話嘅存在

覺得咁樣做唔太啱

但又覺得小編好可愛

。。。 我唔排除呢個可能
金鐘經常有黑馬跑出

宋慧喬佢地離婚對我打擊好大

可能真係唔好太投入戲劇
不過係好難既事
自問自己做唔到

點知女主都黑馬跑出

願這世界如童話
抱著想像實現它

你上個post最後有冇出現

兵工廠巴 明明之前都有一齊傾劇情

好奇一問
如果下個po叫
許太太柯太太報到

啲人會唔會以為「柯」係指另一個姓柯嘅男明星。。

咁個重點係我哋唔係傾緊劇情呀嘛（

入來來明天

都係...

點會 後面寫住 佳嬿fans club （佳嬿fans club叫許太報到

如果愛重來表達左咩婚姻觀

揮別錯的才能和對的相逢

小朋友韻如下個post個題目
集中係金鐘到

燈神

靜雯
第二個童話

點解離離合合先搵到啱嘅人

其實我覺得張孝全起《誰是被害者》入面表演痕跡太重，唔夠以前d戲自然。而雖然許光漢起想見你入面成個感覺好正，但成套戲真係主要靠佳嬿撐起，許光漢主要都係carry靚仔暖男ge角色，又未至於拎男主，但諗諗下《我可能不會愛你》果年李大仁都係靠暖男拎視帝，咁今次許光漢機會都幾大。其實佢地兩個起《罪夢者》入面演技都好好多，可能同劇情有關，果類劇本多空間比佢地發揮

《想見你》係台灣十年難得一遇嘅題材＋劇組，唔好唔記得《誰是被害者》都係netflix拍，但《想見你》係真正台灣本土自資自拍，所以，我今次賭許光漢拎視帝，而且賭《想見你》好似當年《我可能不會愛你》咁拎晒咁多大獎。

愛會來的 在對的時候

金鐘55 為想見你團隊集氣

突然見到標題點解得為柯佳嬿集氣

商台播緊 劉以豪首 U...
日日睇 我的青春沒在怕...
已經聽呢首歌聽到怕

尋日 講大數據果條片

佢自己另外評 想見你 都唔係評得好好

佢話 苦力 都係普通難度

我可能不會愛你個年多到啲人覺得係造馬

婚姻唔係感情嘅保障，兩個人嘅感情只係純粹被張結婚證書綁住。

好多女人會為咗等待婚姻而唯命是從咁留喺另一半身邊，甚至放棄自己嘅尊嚴同夢想。為嘅係擔心對方唔肯同自己結婚，所以要犧牲呢啲嘢。但係個男嘅係完全冇在乎過呢啲，淨係覺得點解個女嘅要不斷以結婚為目標

我覺得好中，所以睇嗰陣都有啲絕望..雖然睇呢套劇之前知道好多人都話唔好睇，又話多業配又盛
但就係因為表達嘅係呢啲訊息，所以有啲位我係有喊到。。

總之我覺得唔係張孝全就係許光漢，如果呢兩個都唔中，以後唔支持台劇

傾到悶掛

求建議
我驚做得唔好..

佢唱歌好聽架咩
點解冇啦啦去咗唱歌
反而冇聽到佢有話去拍戲嘅消息淨係知佢係韓國爆紅

你係咪新朋友

我都好希望金鐘會撐返本地製作
其實 想見你 以戲劇型式入圍節目創新
已經係一個好明顯既鼓勵同突破

其實我都覺果種題材同演技真係平平無奇，但我認當年我都追到傻左，喊到傻左。所以我覺得今年順勢做晒比想見你都唔出奇！

諗住呢度係燕窩嘛
同埋反正推得咁快
好快又要諗過個
所以用住先

傻啦 怕咩

佢唔係啦 好耐之前都係到
我無記錯既話

想見你都有fox
不過錢唔夠多

我一直估許光漢有機會
係覺得評審會睇到佢嘅特質
佢今次表現都係中上
或者評審會想用獎鼓勵同留住人才

笑死 隨便整一個先 聽日起碼推完2個

係，好耐之前1-2月果陣睇完想見你，之後去左追其他劇，依家等緊聽晚金鐘，好期待

好啦 如果光漢拎
我以後唔po佢張相

攞哂男女主 我係屋企尖叫咗出黎

我覺得大獎＆男主角獎頒比想見你許光漢真係有益無害，可以再次吸引成個亞洲留意台劇本地演員同劇組

冇錢曬氣啦 俾我都唔想留

但依家情況唔同咗 支那個邊咁多限制 拍埋啲垃圾爛片 相信台灣會攞到多啲資助拍多啲好嘢

但唔排除佢地想推到出國際市場..

唉諗番其實醉後決定愛上你果年我好想張孝全拎

真心想同佢講
光漢呀 戒煙啦
30歲唔後生啦要為身體打算呀

係wor，誰是被害者拎又可以吸多d外國投資者

外國資金

支那

有冇統計過邊年 男女主都係同一套劇攞

張相都冇乜特別呀
好平常

可能係今年！

社會普遍既價值觀女人就係要結婚 生仔
其實有時候都未必諗清楚婚姻係咩一回事

吸電子啦如果戒唔到
起碼唔洗lur番啲尼古丁出嚟

莊凱勛 呢

清潔工我諗起林心如

岩岩去左查，先發現原來楊丞琳 《海派甜心》當年有拎到女主角獎。。。點解我完全無印象

其實個劇情好難來來回回一直傾
要講都講哂, 亦無乜野再可以推敲落去
而且你地推POST 太快, 好難跟, 都係之前推POST 速度好D

佢都演得唔錯 不過佢都開到聲話想比啲機會細嘅

所以女人一定要靠自己
唔可以太依賴人
如果唔係 失去咗人地 就會失去埋自己

愛情友情如是

如果光漢贏咗就俾依張佢睇！

我地係綜合台

當年偶像劇鑲金咁

別懷疑

我覺得想見你既編劇同男主發揮都好過我可能不會愛你

利申無睇誰是被害者同當年都睇咗幾次我可能不會愛你

覺得佢機會比較細，不過我無睇佢今年果套靜係睇左果套電影目擊者

就算你唔po
腦海中個張相一直揮之不去

true
就算睇番幾多次bobbi brown唇膏廣告
都洗唔走

醉後 CLS 又係乜都冇

啱呀
反正疫情影響下
各地都係專注本土
只要套劇夠高質 一樣吸引到人

芭比波朗

攬攬

近五年 偶像劇打晒入冷宮
兩大偶像劇品牌
八大同三立 都千篇一律

呢個真係好奇....

所以佢係支那只拍咗一套電影加綜藝
覺得佢係識諗嘅
可能都知太心急推上支那只會唔上唔落

係呀

老楊 三金 差金曲咋

crush
on you

唔鍾意醉後個導演

無睇

這是我第一次 感受到如此
讓人安心的陪伴

拍廣告算啦please

我都覺利申睇晒誰是被害者、我可能不會愛你、想見你。其實我可能不會愛你真係普通劇，想見你就真係創新，我最近去左睇netflix Dark（主線講時空同穿越）同埋睇左天能，睇完之後我感歎係《想見你》真係做得好好，我覺得拎想見你同呢d主線講時空ge劇比，想見你都真係無遜色，完美融合愛情同穿越，好勁，而且想見你雙線穿越都做得好出色。

誰是被害者比較偏向係單元劇，有主線＋每集一個主題，其實都幾好睇，但睇完《我惡》之後，我都有少少睇厭左d咁偏社會時事ge劇，所以我會更加鍾意睇想見你呢類真係純劇。

其實生活真係艱難，現實已經好殘酷，更加唔想睇寫實嘅劇，睇下《想見你》呢d唔寫實、有幻想空間、又唔係無腦ge劇，幾好啊

你的婚禮 vs 你的情歌 vs 你的衣櫃

我都係0 印象
海派好膠好老土
但嗰陣又有追哂

海派 果年其比較好彩

係偶像劇當道既果個年代
果年(2010)係得 海派 好hit

覺得楊丞琳起《醉後》發揮得都好過海派甜心，唔明點解當年會係海派甜心拎到。。

因為有羅志祥冇睇 由細到大都唔鐘意佢
成日覺得佢串77

疲勞啦

係時候要有新方向

其實我之前有上支那網睇下佢地對許光漢ge評論，我見到ge係，許光漢雖然係參加左個綜藝，但因為始終支那同台灣唔同文化，大陸網民唔係好buy許光漢性格，所以其實許光漢起大陸唔係幾炒得起

同髮型一樣既姐

當年睇好型
而家睇番就好柒

我可能不會愛你果首歌，到依家都仲記得

支那紅唔紅都係背後金主決定

不過 老實呢套 我冇正式追過

同埋 有 犀行人妻 呢個龐大對手

嗨呀畫！！

點解唔buy

屌班玻璃心食屎啦

金馬有攞過？

早起 巴

諗住入黎同大家講早抖咋我

就係諗緊點解呢個時間仲未訓

岩啊，呢個真係岩，以前睇過d綜藝，知道起支那，資本＞＞＞＞＞＞＞＞＞網民民意

原來係咁，咁犀利人妻係值得拎ge我都有睇

八大仲係行緊呢條路..
因為我喜歡你

星期五嘛 去咗睇戲頭先

咁又係

早抖

我可能不會愛你仲係我心目中台劇頭3

仲追梗上個po

原創歌曲

睇咩！！

從來都唔存在民意
金主要推你 嗰個人就會有打手

因為同 仙一樣 有比之前既自己 突破

惡魔 換換 -- 純偶像
不良 -- 痴
愛宅 -- 毒 靜
海派 -- 霸

嬴 個 霸格

Tenet幾好睇

聽日睇完金鐘
下星期六 10/3仲有緊接既金曲31
娃娃擔任主持人

一黎好似話佢被安排同d唔熟ge人一齊，但其他人自己就幾熟，變到許光漢好似好靜，無咩話題講，尷尷尬尬咁；二黎好多網民攻撃話佢台獨，要抵制佢

同意

支那就算啦
0原創
全部嘢都有政治審查
真係晒9氧

睇wiki 好似只係入圍？

又唔係柒既

我可能 比較平淡、真實d
想見你就創新

Nolan啲戲真係好正，建議你可以去睇埋佢以前d戲～～Inception, Interstellar呢啲就家常便飯啦，另外推介The Prestige，講兩個頂尖魔術師之間嘅對決。

我只係記得佢入圍

呢個係真，到底點解可以有啲咁扭曲嘅文化出現

有道理，爭啲唔記得左佢以前係可愛教主

海派後半其實都係睇楊發揮

但係 actually 犀利都唔攞到好多獎

同埋 小資 接 醉後 檔

Memento

仲係停留喺inception 同埋
Interstellar
有幾個朋友都叫我睇tenet
但係唔想諗咁多嘢
所以推咗佢地
可能老了

其實睇番金鐘獎呢啲覺得好pure好true，仲會認真頒獎，唔似Oscar咁成日過份政治正確

我好憎呢個稱號

Memento太多人推了，太經典了，相反好少見人講The Prestige，但我覺得The Prestige起我心中係Nolan Top3 Movie，有少少遺珠feel，所以想推介下比人

早唞
留返啲精神聽晚傾

好欣賞金馬既堅持
俾支那杯 都繼續發光發亮
所以今年台灣出咁多成績好既國片

小茉莉 一首 唔係好有人知既歌曲
原創獎

tenet唔洗點諗野啊，個導演都叫觀眾don't try to understand it, feel it。呢套睇視覺效果都已經值回票價睇果陣最緊要係享受，睇完離場去廁所再慢慢諗啦

其實tenet唔算好複雜 佢解釋得好清楚架

平日番工之後冇癮睇
放假養足精神又唔想用晒去睇戲

我岩岩先沖完涼
早抖呀畫

我地係咪同類

你係楊丞琳fans?有冇聽佢首bad bad lady?

早抖雨萱

me 先係

呢兩隻新歌 我都唔滿意

見好多人話睇唔明？

我識
但wiki 寫係不能說的秘密攞

都可能我聽得太多人講
話佢點燒腦點點點

真

全能天后 先係佢

覺得bad lady首歌本身係幾好聽，但個人覺得太有蔡依林痕跡，而且楊丞琳把聲唔夠bad...跳舞都唔夠嫵媚，但欣賞佢突破

果班人可能連想見你都睇唔明

我形容姐

Not
我對佢既感覺好平淡
我就係聽得太多呢個稱號
個人唔鍾意咁樣稱呼人

見好多人話睇唔明
搞到無諗住去睇

呢個我就同意

Mean

都係當年公司嘅包裝姐，王心凌靠可愛同靚成功左，佢間公司就想copy唔洗太在意ge，紅左先有條件bargain做自己

我地已經被想見你訓練好
所以可以接受下挑戰

冇野
我錯

攞就剩係攞 視后

正常，因為非線性敘述手法喺memento已經展現得淋漓盡致，相對同樣非線性電影就會難啲再吸引，加埋本身選材上面同佢後面嘅電影比又唔夠獨特，容易畀人當一般劇睇

好明顯係

加上又開演唱會(掠水) 都要有新舞曲

我係比netflix套dark訓練左，雖然Dark評論真係兩極化，但睇完我都明點解評論可以咁兩極化真係好L燒腦，睇果種好surprise，但睇完就真係唔知為乜咁燒腦。。。但睇完Dark，再去睇Tenet，就已經無左果種mind-blown ge效果

食完野就爆po
想補充返可不可以，有朋友都冇乜點喊，不過我個場都多人喊，支線好睇過主線，但入場支持一下都幾開心

好想睇你的情歌

我都係咁

Btw我個人最鍾意既外國電影
係the hunger games
一直幻想支那就好似panem咁
最後個政權都被瓦解

陣係知道 時空 可以番轉頭咁行

我主要係起The Prestige一開頭震撼左，果句Are you watching closely到依家諗番起都覺得起雞皮

平日做嘢死幾多腦細胞
聽到佢哋呼救梗
不過應該都會睇

真
4大教主

流行 電眼 甜蜜 可愛

我都好想睇好想睇你的情歌點解香港唔上！！！網上都搵唔到1080p，始終想起戲院睇！可不可以我都想睇，遲d去睇先！

hunger games當年都紅絕一時

未拍嗰陣已經買咗書
佩服個導演真係跟得勁足

其實佢唔中意呢樣

不過搵食冇計

岩啊，紅左就可以自己話事啦

書我睇到catching fire
就無買

唔知今年金鐘男女歌手會係邊個拎，私心好想梁靜茹拎，覺得佢一把年記，大紅過、經歷過咁多野，仲可以將咁簡單咁純粹ge情歌唱出黎，唱得唔油，其實好唔簡單（雖然覺得佢唔會係金鐘評判ge cup of tea

Hi 我係死忠
以前中學仲會釘襟章係書包

Happy Hunger Games, and may the odds be ever in your favor

Shutter Island同memento其實都類似，你以為你睇梗係事實嘅嘢其實未必係真，欣賞寫到個劇本出嚟嘅人，花咁多功夫去解釋一件好簡單嘅事，個對比令人比較震撼啲

私心魏如萱

嗰陣好似係新上，一連三集綁死七折就買咗冇估到會拍到劇仲幾好睇

好睇到不得2
Catching fire最好睇
然後臨尾2套有啲拖 唔明拆開上下做咩

Song of the year 漿既機會好高
男自己想青峰 太空人隻album幾好聽
女我一定係娃娃

佢會去台灣領獎咩

380 都冇啦

好鍾意effie

其實想見你第一集個舖排真係有少少Nolan呢種拍攝痕跡，一開頭以為唱片舖入面果兩個學生係黃雨萱同佢男朋友學生時代，睇到最尾先揭繞原來根本係唔同人，果下真係有種睇Memento/ The Presitge ge感覺。好彩想見你個導演係咁舖排，如果唔係我可能真係以為係普通台劇而棄左

魏如萱應該好大機會

小鬼 中意 既反差萌
佢絕對係

宇宙漿成隻碟擺到明係為左拎獎先做ge，果首摩天動物園真係好岩拎金鐘獎，但真係好難聽

其實喺都城好多情節都可以cut
不過聽講話導演希望原汁原味啲，就搞到咁長

唔識欣賞佢

呢隻碟 有咩歌得?
推介下

好想好想好想好想佢拎
拎完再同路易抱抱

咳咳 講翻啲佳嬿嘅嘢

700k

881 播緊想見你x3 之後到 last dance
原因係許光漢入圍金鐘

姨夜衣惹夜夜 姨夜衣惹

梁靜茹《我好嗎？太陽如常升起》
〈我好嗎〉
〈慢冷〉
〈類情人〉
〈微光〉
〈如愛所願〉

自己最憎尻叫既歌

同樣係非線性為主，睇過嗰幾套電影就會容易啲理解套劇，所以有部分人睇唔明可能就係冇接觸過呢種手法，不過呢種手法又係未必個個鍾意

係既 白韻如姐姐

因為齋情歌 好難攞

你睇丁噹 一次都未入圍過就知

睇完第一集就係R爆頭唔記得起邊度見過呢種手法，諗諗下先醒起係Nolan真係好創新，好少可愛情劇咁樣拍﹐所以都明點解第一集前半懶係搞gag咁，可能係想吸引多d家庭觀眾

已經唔係好記得當時啲人點屌
但我都睇得開心嘅 上4個陣我仲係中學生 好窮冇咩錢睇戲 問老母拎咗$60去睇早場 雖然好拖 但我覺得好正 可以見到曬多啲都城嘅面貌

我真係好鐘意HG個世界觀

Dam attack 個幕睇到起曬雞皮又諗起香港

佢呢度劇 就係集集都要有反差

呢幕真係會諗到香港

丁噹就算啦，唱功係好，但份人好虛偽、好on9

岩岩睇佢新post仲係699k

想知咩事

啲歌好聽喎 唱k必點（但唱唔到

多咗好多韓國fans掛

聽晚要出街食飯, 未必睇到live 了
靠你地文字直播

真係變咗做白韻琴嘅fd

To 881播緊歌嘅主持人

入圍嘅仲有成個想見你團隊囉！

佳嬿呢

嬲咗

佢2010前 既大路歌 我基本上係全識

女歌手計 熟左佢20首以上既
3個:
楊丞琳
梁靜茹
丁噹

可能比佢段文字吸引左

但其實睇番ptt反而話第一二集吸引力好低

又係阿楓?

對

我都見好多人話好悶
之後棄左
我係叫身邊d frd要捱過一二集

其實唔難

記得作者嗰陣話自己個結局唔係人人鍾意
大家希望係烏托邦世界，但現實就係咁邪惡
你以為推番咗都城，但只係建立另一個都城
但你可以選擇成唔成為呢個政權嘅一份子
雖然佢不斷強調運氣，但其實真正想講嘅係所有事都有選擇，運氣只係喺你選擇後嘅後果佔好少比率

要棄咪棄
佢地唔值得擁有咁好嘅劇

你為什麼要說謊 會唱到斷氣

有啲複雜唔知由邊度講起好，以前台劇OST係幾好聽，但佢依家靜係識鳩標高音、上親咩節目都要唱《我是一隻小小鳥》，唔講仲以為佢靜係得呢首歌仲有上綜藝果陣同人鬧翻但起後尾節目入面和好左，但和好果集節目未播，佢就自己起weibo作文鬧對方，但對方完全唔知，佢真係自己炒作企圖拎noise。

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂

絕大部份都係咁講
台灣就更明顯，同類題材睇到識背

第一集如果無果個ending，其實真係幾悶

其實第一集已經要你用腦lo

你話果時係雨萱既學生時代
d時間都唔太岩啦

宇宙漿佢係台灣好紅？

唔知點解每次聽到佢扯高音都有種想打爆佢嘅衝動

係但睇台劇一般唔會用腦，所以果陣靜係覺得奇怪但無深究

但係現實
我都好想好似katniss咁
可以搵到個地方
遠離政權

起台灣唔會夠yoga紅掛

紅

無錯 買伍佰專輯 而且仲係聽cassette帶 點睇都唔似2019嘅主角嘅學生年代

佢好似演唱會都係極速賣晒

呢首
洋蔥
想原諒

呢3首易D斷氣

我有d fd話佢睇到第一集ending，已經唔記得第一集一開頭係咁，所以無被surprise到可能好多人都係咁。。。

欖用左

只是不夠愛自己 之後D歌
都唔得啦

我第一集睇片頭已經睇到男女主角角色係有兩個名 但睇完個半鐘到ending已經唔記得件事睇到個名唔同都有surprise到

我係一路睇，一路比電視左邊果條bar劇透。。。。但仍然被surprise到

就係同片頭有個反差
推番之前個定論
先捱到過第1集

我始終都係同tenet
一樣 好多人都係聽咗某人講好睇
好燒腦 點點點..
之後就去睇
發覺第一集無自己想像咁好睇
就話悶 要棄劇..
其實劇集就係要有追看性既效果..
你唔可以expect 頭幾集就好精彩

利申睇直播 頭兩集係唔會諗到咁多野

覺得奇怪但無深究 真

台灣電視特色

見到果條劇透bar真係喊出黎想拎紙遮住都拎唔切

好彩我好似無左邊條bar定點無劇透到 睇到最後個名唔同+男女主角分飾 我仲以為係講緊兩個年代嘅愛情故事 睇到第2定第3集ending先知係穿越劇

expectation太高的確唔係好事就算係好野，都會覺得係理所當事，無左種驚豔

仲辛苦係台灣既電視台
一賣廣告就大聲到嘔
播返節目就正常

係喎 果條已經陰左

理所當然

下依家仲有嘅咩

我睇網上版本冇嗰條bar 我以為而家已經冇咗

一直都有 劇透/提你睇埋花絮
介紹其他節目

唔知啊我1-2月果陣睇ge版本有

唔會遠離到，只係佢暫時可以避開做一個建制派人物，但當日後社會再變化，佢同樣可能變番改革派，人生就係不斷喺呢兩派人面爭持

你個比喻
但係唔會係香港用到

啱呀
啱啱香港開始hit/多人ig 打卡又share個陣
我係幾唔鐘意套嘢
心諗 屌咪又係穿越？神劇？又幾神呀睇過？係咪洗我版？煩到嘔囉⋯

一直拖到年中得閒 有一日心血來潮去睇先發覺！屌！
套嘢痴撚線嘅

btw覺得當初大部分跟風係到hashtag 想見你個班人未必個個有睇得明套嘢
好似天能咁
大把人為打卡而去 我就未有特別好想去睇嘅感覺
緣份到了我就會撳開嚟睇 緣份到了 就會愛上 就會睇得明

泛民

所以要時不時提醒自己有冇遠離初心
因為係唔會有永遠嘅改革派，當得到一啲回報後就好易變成一個維穩嘅建制
所以有好多所謂改革派進入制度就被同化變成建制一份子
香港都睇得到覺得呢本書真係好現實

救命
本身唔明
但用華語讀完出聲
即刻笑咗

我都係
嗌乜9。。。

！！

好似係高登講起先

屌 我身邊啲人都係囉
套劇俾佢地講到一文不值
「唔明」
「唔識個cast」
「唔多睇台劇」
「講穿越好離地」

的確係 權力的確可以令佢地變質

我都無留意
小朋友韻如講完先get到

太忙冇追幾日
推得咁快

珍
現實世界 有啲人諗法太過完美天真
飢餓遊戲依個虛構出嚟嘅空間仲真實過現實世界

笑死
聽歌係為咗平靜心靈
點解仲要咁樣滋擾自己？？

我係高/連登蒲友 秒get

只係覺得可悲既係
故事入面既極權
會仲存在係現實世界

見到好多支那網民吹奏《慶餘年》好睇過《想見你》，所以我都去左睇左陣《慶餘年》，睇左幾集去左睇全劇劇透。平心而論，我覺得想見你真係拍得精緻好多，慶餘年的確劇情都好創新、幾令人意想不到，但個人覺得有抄《三體》之嫌，而且拍得好粗糙、愛情線都拍得好on9，主線劇情原意係幾好，但演員好7，拍攝亦遠遠比唔上《想見你》ge精緻。

當年k房好多人都尻叫呢首歌
無錯，係叫，唔係唱

梁靜茹隻album 好聽
但好似喺台灣唔算hit?
連kkbox年度歌手都拎唔到

屌
咁樣會唔會有啲侮辱想見你..

Tvb有播過⋯

睇唔明88 睇劇透都懶
個男主角仲要衝出嚟撐警 躝啦屌

哇 今晚推得特別快喎
平時最快都係推到百幾 好似

聽日放假

追緊稍息
發現佢哋小組報告成組組員都係柯仙合作過
仲要係最出名個三套劇
仲有個句孔劉很帥

會，sorry但出面真係好多人咁比，所以我想平心而論咁評論下

支那人啲taste

作者本身就有少少諷刺現實社會
天下烏鴉一樣黑

佳嬿私心對白

拎呢日假搞到我今晚12點先得閒

冇事冇事！！！我係話佢地啫！！

入得嚟點會踩套劇😝

值得嘅值得嘅！！

韓蓉

係時候睇多次
1-4集都係睇完一次就冇再翻睇
中學個陣有好多嘢唔明
只係覺得套嘢好精彩好刺激

但我會睇到成個人好壓抑 好多嘢諗 好抗拒再翻睇
個陣唔明點解 依家明

岩啊，想見你真係正好多希望班師奶都可以識貨

唔係阿嘛 兩套劇嘅劇情完全唔同喎
穿越方式都唔同 慶餘年唔係個啲男主角好威好勁好聰明所有女都鐘意佢個啲男性向小說咩？
想見你邊到似

希望拎到金鐘獎啦！都等左大半年，終於到9月26

睇完有d中意左曾之喬

慶餘年 好睇在於睇男主點闖關姐
同埋 李沁 係 入面個定妝 好得

想見你 當然係劇本上好好多 同
仙 既一顰一笑

真係等左好耐。。。
然後又白過左大半年2020

你最近睇完稍息嗎？

聽曬介紹果5首 唔係好有共鳴

我都幾鐘意曾之喬
有無睇佢同佳嬿個集聊姐？

我都覺，睇果套唔講以為玩緊RPG單機game同期咁比，想見你真係好好多

我在線

追緊 未睇完

想睇但過唔到王子個關

點解要叫自己做王子我真係R爆頭都諗唔明⋯

孔劉很帥 第幾集

係囉點解過得咁快
3月睇完套劇
抑鬱 迷失咗一排
就暑假
再不斷重刷
睇埋小說
開始mon post
開埋連登帳
識到大家
想見你團隊入圍金鐘獎
日日喺度傾計 推post

就無啦啦到咗926。。。

好似冇
原本睇必娶因為佢個角度對佢冇乜好感
睇呢套覺得佢又幾正
幾中意佢個髮型
札個丸子頭但後面又放落黎(唔知叫乜)

我都係喔 又貼地 又人生導師feel
食嘢又jap jap聲（亂入

你要繼續睇
真係好好睇！！

你第幾集？

我都覺佢唔係真係好靚仔
仲要佢入面個性格都真係睇到有d燥

10

真係好需呢d人生導師
由係活係一個咁負面既城市

覆活佢既演技好咗少少

算係自己撐落去嘅動力

我有時會半夜起身睇聊姐

2020對我黎講真係只有不斷煲劇

10呀 睇埋訓
我係唔係好理解男主個心情
中意人人地又中意你
做咩係要搞到大家咁
搞到覺得夾硬整到個劇情咁虐
同埋男配好煩

珍

我今年睇嘅劇應該係過往咁多年加埋
淨係刷想見你嘅次數都夠ko上年

真

覆活 其實搵兩個 做戲 都生既人 擔正
都係預左失敗

書我翻睇咗3次
所以會感受深啲，可以再睇下睇自己有冇咩唔同咗

笑死你咁講好煞風景

王敬禮我都覺得佢好煩囉

但又好慘..

繼續睇！！！

唔中意佢d妝咁濃
之前睇佢ig嚇親
覺得佢兩個都係淡妝就靚

近期一套我冇飛住睇嘅劇
不過有d位睇到

..你遲啲就會心疼

佳嬿呢段片應該唔算濃？
只要唔係紅唇烈焰我就可以

其實最尾力正回想如果一開始勇敢d
接受少曦對自己既愛意
就等於全劇完
不過其實想帶出
力正既父母過世帶黎傷痛
令佢變成只會收埋自己
唔識表達既人
但係只有少曦可以打開力正既心房
佢既愛同眼淚可以化解力正既痛
所以個故事好合理
亦都令我好鍾意呢套劇
喬喬一流眼淚 就可以打動我個心

佢都有捧佢場睇 想見你

笑死
係丫 佳嬿喺條片裡面嘅妝 已經好自然
望落又精神啲

隨書附送比大家～～

劇情都一般
一開始講同命體
去到中期無咗件事咁

喬喬呢一年既妝 我都麻麻地

冇錯！！
仲有一度係講喬喬喺出面受咗好多委屈
但一番到屋企見到老豆老母準備好晚餐
開晒飯等佢

又係好有共鳴即刻喊

屋企永遠最溫暖

老咗嘅利人

妖

不斷強調一個多活一天另一個就少活一天
理解到句野
但好似套野表達唔到？
唔識講

話時話
有冇人睇咗陳妤套可不可以
評價如何

呢套咩黎

冇呀講緊喬喬

血觀音

唔係市長夫人咩

給我你的愛 讓我陪著你去未來
這個芭樂歌

市長夫人的秘密

上面有人講

你LOOK一LOOK 頭10版

心靈雞湯
雖然佳嬿無好完整咁講晒佢想講既野

原全表達唔到

係有d甜位好老土
係巴士唔小心嘴到
捉老鼠攬埋一舊
呢d位未睇到已經估到準備發生

你話老左
我以為係咋

血觀音好似曲髮？無睇

青春呀

睇到有d老尷

睇完 訓先
集氣聽日柯仙二度封后
冇佢唔拎嘅理由！！

利人 快啲不屑我

今日

701
見kid都有repost佢篇野

早d訓啦

血觀音

你地覺得佢做成點
好多人踩佢唔夠連戲 唔應該搵佢

我都訓啦 好期待今晚

我無睇
但見佢上啲節目
話佢係最勤力演員 成日都到場睇
但本身個角色要連戲係有啲難度？

咁多人repost嘅

早抖
我都訓了
仲有15個鐘

歐弟都repost左

其實佢係客串
點解佢會跑咁多場宣傳
係因為其他女角除咗惠英紅之外係台灣都冇咩人識？（播前）

集氣聽晚橫掃金鐘獎

Btw聽晚幾點?

如果同Dark,tenet比，我覺得想見你係描寫角色性格上面都好好多，而且仲可以融合好多元素入去

5點行紅地毯
7點頒獎

劇情唔難明，係d動作鏡頭真係process 唔切

KID 有Follow 佢

我想我應該 應該不會愛你

講得岩，我就係最尾見到個位就覺得好正
依集仲要專登剪到令觀眾以為唱片行果度係佢地學生時代

雖然我第一次睇個陣有奇怪點解高中咁怕羞既黃雨萱大個左點解會變到咁唔同

吳可熙 lo
再見瓦城果時已經出過下名

不過都唔係好出名

我中意陳柏霖多過許光漢 李大仁個角色真係好正

我反而中意踮起腳尖去愛

係 明明就係成個相識過程拍左出黎
佢可以剪後D播做成一個懸疑感
佢個剪接放前放後個合適度 成套都真係做得好好

法國自己睇法好似柯仙
小鬼雖然離開咗我哋，但另一個角度睇佢亦都冇離開過
只要大家都仲記得佢，佢就仲存在

3個鐘已經去左半個post

失眠人士追晒
我諗我聽日醒到應該又差唔多爆post

我來不及 說聲嗨 影子就從人海暈開
我都係

所以你都係大家人生導師
不過有時覺得道理大家都明
但真係知易難行
「真正的死亡 就是沒有一個人記得你」

我三點訓
未夠八點就醒左

Joox終於有渴了

早晨

早

翻瞓

訓唔著
聽下歌先

早
翻工去

漲到702

我都有發現

早呀

見好多人repost佢個post

正能量佳嬿

大家早

大家到底save左幾多圖

你咁晏瞓 又咁早醒

瞓唔著 食咗藥都好快醒咗

我好多都係實用圖

病左？

大家啲圖都好正

執齊嘢 走人

Me too

冇阿，我成日失眠

食咗唔係會昏睡咩

Suppose係
但我嘅意志力成日戰勝藥物
搞到成日都冇用

褪黑色素？
我唔太敢食
我呢兩日都夜訓 但好早就醒
之前係碌幾個鐘都訓唔著

我明，我一向都係好醒瞓嘅人
完全去唔到出面過夜
好羨慕啲人可以去staycation
我去一定成晚瞓唔著

Staycation 有預你瞓架咩（貓咗另計

呢到好多人都比失眠搞到好困擾

冇去過
成晚流流長有冇咁多野做阿

我都覺得去staycation既
訓都唔係重點

係 多年問題
2020願望，希望大家都瞓得到瞓得飽

仲要健健康康

希望你地都可以訓得好
可以精精神神

大結局之後好似一班演員都有post左d幕後彩蛋出黎，想問邊度有得睇番？

佢地fb都有得睇返

呢個係大鶴

未睇過韻如唱k

大文的

呢張真係好感動
鬼哥只係去咗第二個星球玩

我之前都有食
食咗個零兩個月 開始無失眠之後就戒咗lu
依家仲剩咗好多添

恭喜呀畫

我因始早訓同睇想見你係同一段時間

佢個笑容

派派

鬼哥既笑容帶點孩子氣
但係最真最真最真誠的

佢嘅討論度應該連光漢一半都冇

較左notification，，柯仙一直播就有通知

佳嬿1/4都冇

佳嬿是最棒的
升到703

點會啊

可能都關金鐘頒獎禮事

點整

點樣整setting 依個menu

Click following個制

Yeah

load緊講完我都去左set

本身以為有fb live嘅話就一定會收到通知
點知啱啱去set先知原來唔係全部都會有
fb幫我地篩選咗邊啲會通知 邊啲唔通知
所以要自己set全部都要

我都以為係
成日都收到live通知

咪係囉
（但通常收到嗰啲都唔係自己想睇嘅

金鍾55 就是今天
光漢：拜託

又嚟 一定係fans先會咁剪

點解冇柯仙嘅

真係咁啱係926？

不過好似劇入面冇講過，淨係知應該10月前

鬼哥細個既樣真係同達達好似

【金鐘55】憑藉《想見你》角逐金鐘視后 35歲柯佳嬿接棒賈靜雯意味濃

真心覺得似

個樣好誠懇

疫情後第1個三金! 金鐘55登場星光雲集

集氣

屌

屌我無留意
我改左名

你宜家係寶寶

我都見到
不過，另一片文仲離譜，話當年柯仙必娶女人係贏犀利人妻既隋棠，贏隋棠個個係天心，年份同人物搞錯晒...

其實贏隋棠個個係天心

仲亂過罪夢者同噬罪者

同上條片差好多

我到宜家都仲係好亂
可能今晚頒獎都仲會亂
好彩一個係戲劇，一個係迷你劇

上條片個樣少少 hea

賈靜雯會頒獎
希望係頒女主角比柯仙

家姐頒俾妹妹

好似係頒劇劇獎

好似唔會女主頒女主？

仲有 3 個鐘就到紅地毯

又好似係

Mon post既朋友仔
同我入黎一齊傾

冇理由光漢同佳嬿唔做頒獎嘉賓架

未必無可能，舊年吳慷仁有提名男主角，同時有份頒

雖然好想有呢個畫面

應該點都會既，未有風聲漏出黎啫

意思係上屆女主角唔會頒今年女主角獎
（好似）

意思係上年女主頒俾今年女主

Yes
金鐘好鍾意搵外國明星頒女主
但今年無啦

#金鐘55想見你

題外話 落街買緊三哥返屋企食

應該唔係今日影嘅？笑咗
覺得佢地一定會做啲出其不意嘅嘢

期待

我打算一陣自己煮
反正咁多粒鐘

又Tamjai Sam gor

我岩岩食完

光漢同佳嬿兩個好好笑

呢到嘅人對譚仔有一份獨特嘅愛

寶寶你食咗咩

唔知幾時開始
一有人食譚仔
就要上嚟報到！！

如果一齊頒獎應該好好笑
我諗應該有機會既

牛肉麻辣3小
今次米線淋左

所以係咪開心番

下次［］加譚仔元素落去

只愛三哥

你哋個日討論完譚仔

我一個月都未必食一次

笑死
我都唔記得係邊個開始講先

譚仔+柯佳嬿fansclub？

譚太太

笑死

咁你平時鍾意食咩

食到敏感
如果要食 只食乍醬腩肉 清湯全走

我有個fd都淨係食呢個配搭

Try緊酸辣魚
好普通

Btw 韻如開咗下個post?
如果攞咗獎可以用

55金鐘制霸

你係咪叫普通酸辣湯

頂

全走清湯

最後翻到屋又係爛嘴

係呀

開左
但再開就要交俾下一手了
我要1:04分先可以再開

今晚頒獎禮前，重溫柯仙得獎片段

應該好食過花膠雞吧

咁又係既

今晚 再次見證

等我開一次
如果你開唔到

你係一食味精就會咁？

咁平時咪好少出街食飯

係 我食嘢好清淡 係屋都白烚

烏冬或者意粉
想食天使麵不過出面成日整得好難食

一定好瘦

Btw如果冇攞獎就交翻俾大家開 因為我應該要里埋冷靜下

爛嘴？
你對味精敏感？

出面整到好糊。。
所以對天使麵有陰影

肥到豬咁呀依家

白韻如白烚

應該係

我已經唔敢想像。。。

不過點都好啦
有咩咪上嚟叫下春

想改名
呢個係我早兩三個月晚晚食嘅宵夜

咁你平時叫開咩啊譚仔專家

wtf。。。
烚魚？？？

我哋固然希望想見你橫掃，不過其實大家平心而論，覺得最終贏到幾多？

本來想叫自己平常心
但係呢日我等咗咁耐
假都拎埋
真係做唔到

唔會好腥？

平時唔食譚仔

Yeah 個陣係成人台我會upload自己一日三餐

班人覺得我痴撚線
我晏就可以兩塊魚柳就搞掂當然會有啲調味

係
大家都等呢日等咗半年
好難平常心面對
心裡面點都一定有份期待..

唔會呀 我仲會落下 鰹魚汁正

我以為我啲減肥餐已經好地獄，見到你食得咁清又少，終於明點解我仲未瘦到

真係好變態...

你係就咁滾水烚？
兩塊魚柳夠飽咩。。。
唔會好快肚餓？

烏冬

早兩個月呀

依兩個月肥咗呀塊面食多咗甜嘢

你鍾意配咩汁

飲多啲水就冇事

我見到好多 post 都貼誰是被害者贏最佳劇集

晏就會加半個烏冬烏冬減肥大法

烏冬點煮都唔會難食，咩配料都啱

仲要半個。。。
你個胃究竟有幾細

由年頭開始等
真係叫2020難得值得期待既事.....

要買日本烏冬
唔係會酸
食到口臭

就咁倒啲麻醬落去已經好好食

同埋2020嘅唯一希望

我會落麻油或者乜都冇就咁食
熱個陣會加青瓜雞肉麻醬撈烏冬

冰鮮烏冬

室溫烏冬好多都酸

一個都唔夠飽

麻醬好咸

可能燈神呢

xo醬 麻油 少少甜豉油

水腫

雨萱recipe

好似食緊150gm包裝嘅一半

我覺得最佳劇集真係誰是被害者，始終呢幾年啲人鐘意睇寫實劇多啲，但女主我覺得會係佳嬿，話題度好高，相較於之前嘅必娶，角色同演技上都有突破

創新同女主

地獄料理

唔好訓覺前飲就得

唔會架
係啲人誤導！

每朝起身都要飲500ml嘅水

會咩 我覺得甜甜咸咸咁幾好食

佢食得太清淡
所以應該好多嘢都覺得好鹹

邊到

自己覺得 編劇/女主/創新

對喔！！
唔飲水先會水腫！

珍

佳嬿

每日8杯

我都希望係

唔飲水但食咸野先會水腫
正確係飲多啲水，正常生活會去廁所排毒或者流汗嘅話，冇咁易水腫，除非淋巴唔通，不過呢個可以自己按摩下

每日4L

但佢食譚仔 譚仔清湯對我嚟講極鹹得味精味

我都飲成3L幾
個水樽係800ml
一日飲幾枝

佢少食！係話如果要食嘅話先會食嗰個配搭

其實佢個清湯都唔係好清

4L
我每日3L已經覺得算多，4L真係分分秒秒都飲緊水咁 同埋會不停去廁所

我自己私心鍾意想見你多D，不過根據評審過往口味同入圍數量黎睇，真係好似誰是被害者有少少優勢

我每日飲極少水...

我以前係一日1L都冇。。
上堂老師又唔俾去廁所所以唔敢飲

但後尾因為減肥 所以開始慢慢加上去
一開始真係每10分鐘去一次。。
因為身體未適應咁多水 吸收唔到
但宜家開始習慣鳥

我覺得除左男主角都有機

同意，我覺得編劇贏既機會隨時大過女主角，不過應該兩個都贏到；同埋創新都贏到

望下你個腎

前幾日喺出面睇到有條友話自己一日淨係飲500ml水 然後淨係痾一次尿 仲要好黃
我

你肯定飲得多過佢吧

我都係好易去廁所
lunch飲完野去完廁所
之後再隔15mins又要去

今日開始要飲多d

係
試過lunch飲咗奶茶
之後啲堂都不停去
搞到被老師鬧&被人笑

我試過一日24小時係酒店淨係飲左700ml

我明
呢啲時候飲得少係正常

咁平時呢！！你會唔會帶住個水壺飲水架

我同我frd都係腎虧
所以每次搭車都有陰影唔敢飲野

見圖飲水

屌 我之前試過喺銅鑼灣買杯泰式奶茶上車飲
車程過咗一本都未到就開始急。。
忍到眼淚都飆埋

已準備1L水壺

之前中學跟學校去台北
飲左芒果沙冰 急到我
我frd仲要係旅遊巴引我笑
一停車即刻衝落車

飲太多就變成帶尿壺

屌
我係有計過自己身高體重要飲幾多先飲架！

扔左個好似麥當勞加飲管既杯

好慘

點計？

點樣計架 我一直都係飲3L就算，多咗唔理少咗就追返

偶爾係咁就冇咩嘅，身體會調節水份

@雨萱 @麥dull

其實kg x 35ml就得

但因為我係減重
所以係kg x 50ml

屌 咁嘅話我飲 1400ml?咁少？

飲水可以減到？

飲完熱情果蜂蜜水
即刻斟左枝水

唔應該追番
即係suppose一日飲3l
但臨訓前發現自己差1l先達標
咁嗰1l唔應該喺訓覺前嗰段時間追番
會吸收唔到 好快痾番晒出嚟

所以飲唔到唔緊要的！！

我真係好唔健康

白韻如你好瘦

真係 冇所謂架
你覺得唔夠可以飲多啲嘅
不過嗰1400ml係at least要飲啫

可以令你飽啲唔好食咁多零食/正餐食少啲

原來係咁 我通常臨瞓前幾個鐘見自己差啲就開始追

真
同佢一樣咁瘦

最近都戒左汽水 少左飲紙包食零食

可以啊
因為有時肥係因為身體積聚好多垃圾
eg鹽 納 糖嗰啲
所以有啲人可能頸嗰啲位會腫
其實嗰啲唔一定係肥
只係飲唔夠水

飲多啲水就可以幫助排走呢啲毒素
所以一開始飲好多水 痾好多尿係正常
慢慢就會適應 就唔會去得咁密

咁身高呢

我會努力飲水

同埋飲水總會好過飲野飲，真係頂唔住條癮我會飲無糖茶或者無糖豆漿或者無糖杏仁奶

加油喔 唔洗不停灌自己
一兩個字就飲幾淡 已經好夠

我都係
我以前日日都飲一杯大嘅珍珠奶茶
然後書包又長期擺一堆麥提莎

杏仁既任何嘢我都好憎
只喜歡沈杏仁

笑死
我以前下午茶會切一個蘋果
再點almond butter
一定好過杏仁奶

再唔係 其實燕麥奶都幾好飲嘅
仲有朱古力味添

我之前頂唔順無糖豆漿
依家覺得幾好飲
覺得自己好叻

朱古力真係

same here

之前有同事俾過盒椰子味既鈣思寶我飲
飲到想嘔

杏仁霜既味道 真係

致肥元兇

但嗰陣又唔會架喎
可能壓力已經戰勝咗脂肪

距離星光大道仲有2個鐘

飲緊

好憎杏仁露

但杏仁豆腐ok
之前覺得好藥水
但食食下又覺得幾好食

杏但霜我都唔得 但我飲到食到其他野

冇度好耐 但應該未到米6

我都係壓力大就啪朱古力，勁肥又對皮膚唔好

食原粒我都還可以
飲/副產品就唔得

係仲對啲牙唔好
嗰陣仲要食完唔飲水。。
夜晚翻到屋企先開始飲番水

蜂蜜牛油杏仁嗎？

唔記得之前係咪有講過係淡水老街跑走

好細粒

以前學校有水機，一放break同lunch就裝水然後狂隊

我有排係咁食朱古力 狂爆瘡

太甜
之前香港未有既時間
好多人係韓國買返黎

韓國個隻？幾好食

冇！

或者係咪好耐以前 我未加入

係
但杏仁啲衣成日痴咗喺喉嚨
一續親就咳死

咁依家話你知

仲有兩個鐘

我喺台灣嗰排早餐日日飲
間早餐店啲豆漿7點就冇晒結果焗飲
好彩唔抗拒

真係對皮膚勁差 我宜家嚟m先食一兩舊，皮膚靚返勁多，啲牙都冇以前咁成日酸酸痛痛

2017/03/27｜唐綺陽直播餐桌｜許瑋甯&柯佳嬿

無啦啦，Youtube recommended 有呢條片，主要係宣傳目擊者，不過有唱歌環節，佳嬿有唱日不落同紅豆

係好羨慕呀！！

我想講呢食朱古力真係最好嘅減壓方法
所以我依家肥到仆街

食nuts 都係食原味最好

佢宜家出到有乳酸味士多啤梨味同wasabi味

唔好話我知你係食99%朱古力。。

麥提莎揮手區

嘩第一次睇

食開正呀 好過食薯片（唔食薯片最憎就係薯片 好鹹 係呢一兩年先開始有食蝦餅

好鍾意飲到d豆漿係有豆衣係入面

揮手 我最鍾意食有提子乾嘅

仲有夢幻爆炸糖味
伏到pk

雨萱士多啤梨想試 但驚伏

佢個枝咪呢爆曬聲所以根本聽唔到佢唱咩

吉百利fruit n nuts嗎

但你話肥咗都仲好瘦

屋企有兩排珍藏嘅
冇勇氣攞出嚟食飲勝

夢幻爆炸糖味係新玩法？
雨萱同士多啤梨都唔好食，最好食都係蜜糖味

你都咁瘦啦！

我麻麻但凍豆漿有時會飲到

塊面同大脾肥咗

大脾feel到 兩邊啲似痴埋一舊啦想
就嚟變drumstick

係。。一打開有陣膠味
佢係染咗藍色紫色嘅白朱古力包住杏仁
外面有啲爆炸糖咁

呢世人飲過最好飲既豆漿係京都
不過無糖

結果我拍埋去 我先係小朋友韻如

係好 sad, 不過有 D 細聲少少既位都聽到少少既...

我喺嗰邊多數係玄米茶同抹茶

摸頭摸頭

正喎

麥提莎 繽紛樂

太早升key啦

以前仲好鍾意kinder朱古力條
宜家覺得得個甜字

推post 快到

早晨丫！！

可能5點前1001

嗰鬼仔而家幾歲

分分鐘老過你

可以抱埋孫

最鐘意呀Po

小波(紅色)、迪西(綠色)、拉拉(黃色)和丁丁(紫色)的身高分別是6英尺(1.83米)、8英尺(2.44米)、8英尺6英寸(2.59米)和10英尺(3.05米)。

我都係
明明唔鍾意紅色
但最鍾意就係阿po

太陽個小朋友而家幾歲

一定會

個半鐘！

應該23 4 5

【LIVE】9/26 15:30 Sandy吳姍儒妝髮直擊｜第55屆金鐘獎

金鐘前20個post我地都超額完成

大家情緒好似都平伏翻希望一陣唔會爆喊

推到紅地毯前開新post

好多時唔掂就無事
一掂到又湧上來

我地好叻
好想佳嬿知道我地既存在

exact7ly
放咗收唔番

會架

點知佢一入到嚟 發現大家咩都講 有一半時間唔係講佢

如果遲啲真係有咁嘅機會佢嚟香港
我真係會搵佢話佢知其實有香港後援會
email埋佢經理人

Sandy後面 新光三越個袋
好懷爐

仲要睇唔明我地打咩

我愛佳嬿

蔡環真都試過喺新光三越門口喊

交比你

懷舊

唔知有無人識佢
唔知佢咩原因去金鐘

應該心裡滿滿的粗口

我知邊個
以前成日睇佢同佢老豆

因為感情真係好好 好羨慕...

係咪童星
某啲戲有佢份 佢去湊熱鬧

佢大左勁多
聲都變埋

係...
我對佢嘅印象仲停留喺佢老豆日日拖住佢返學

曾之喬都有fol佢。。

：幹嘛tag我？

唔識佢 佢拍過咩戲

知邊個x2
與惡有佢

冇明確講
我check 都係 929

與惡做靜雯個女

我識佢 係因為之前佢老豆一嘢打爛佢個ukulele然後影相po fb
影埋個女喊

跟住被香港某blogger擺咗出嚟

大家都係喬喬

：你們是愛坤達 不是我吧

小朋友才做選擇

以前讀書時候
好鍾意拎我個fd枝ukulele黎尻彈
之後就俾佢啤住我
其實d音好似差唔多咁
可能係我唔識

我是愛你的 佳嬿

好大分別喎

邊到識
只係覺得佢係一枝迷你結他

就算迷你結他都有分別

1個鐘

唔準笑我

好緊張

呢個時候影

因為最近買左結他玩

要學佳嬿咁拍片嗎

好撚驚啊

希望佢地出嚟個陣啲人會為佳嬿歡呼下

可能 果段音樂就係早幾日講圈人夠鐘既音樂

佳嬿其實呼聲好高喎

應該。。都。。穩陣掛

我諗係前幾個星期
佢地返去拎 金鐘入圍證書

女主
劇本

創新

但係 創新 又好難講個方向係點

點解要係成人台up三餐?

應該會 但純粹紀錄下

嗰度有日本網購post
嗰度啲人同呢度一樣 一冇口罩買呢 就會吹水

最佳劇集 係通常都係 邊個提名多(多方面既熱門)邊個攞
不過今年真係唔通 8 8 7 7 6

呢度係up譚仔

但應該好快都會up埋三餐

突然之間想瞓覺

學緊咩

對呀 總有一天會聚

我都等到好眼訓又好肚餓

啱啱雪完冰 為今晚啲酒準備

同意，舊年與惡都有提名創新但無贏，所以好難估評審標準

不過，我都覺劇本同女主好大機會，甚至劇本仲大機會

金鐘條女主候選人片段仲未出嘅

好期待想見你既 演員重聚啊

不過今年真係好難講，因為提名數接近，同埋其實好似誰是被害者無好多方面係熱門？

另外，提名數其實係：
誰是被害者 8
用九柑仔店 7
想見你 6
鏡子森林 6
噬罪者 6

集合啦！鳳南小隊

唔知今晚會唔會有慶功宴嗰啲

呢個袋而家都應該有架

用九唔知係黑馬定陪襯..

冇提名既今年可開可以入場？

有

派派不在
班長應該唔會去？
見佢好似少啲同大家互動

結果用九跑出

不是因為天氣晴朗才愛你

正常個團隊有入場人數quota
但今年真係唔清楚

我睇左3集 無好大動力keep住追落去

劇本 唔贏 真係要劈頭啦

好明顯 我D 數字 係 9黎

想嘔
祖你媽的國

有相?

支那味濃

冇計
台灣比人搞 回不了去

好彩一早unfollow左佢全家

認唔到係張韶涵

冇follow過 但佢阿爸唔係反共嘅咩

酒的相嗎？

我淨係準備咗2隻味嘅baileys
同埋黑糖梅酒

導演獎又點睇呢？
導演好似有冇乜人討論？

只講誰是vs 想見你
想見你贏9條街

仲有39分鐘 星光大道
2小時39分鐘 金鐘55

baileys 出過1隻士多啤梨

自己梗係想天仁導演拎
因為睇花絮都知佢幫到好多
但係 誰是又好大機會..
今晚先知

我覺得好難飲 超藥水

我係Red Velvet Cupcake味
同埋Salted Caramel

趕緊返屋企

半個鐘！

天仁(茗茶)感覺好過於中中
睇花絮覺得佢都好take care啲演員
工作時工作 遊戲時遊戲咁

黃天仁諗到用莫比烏斯去連住成個故事
好撚勁

你地打算喺電視睇
定ipad/電腦嗰啲

又想柯屎 啦啦林柯先

等緊17:00
準備好今晚食外賣
同埋買咗堆零食
聽日又要去跑步先得

電腦啊
電腦嘅話要駁線好麻煩

不過，我尋日擺上黎個條大數據片貼 用九 贏導演

應該係話3姐妹

觀眾都跌埋入個環裡面
抽離唔到

我又幾ok 喎
不過原味最好飲

有隻日本出嘅奶酒又係好正

佳嬿有live了

柯仙化緊妝啦！

電視apple tv係偉大嘅發明

秒入live

仆街set咗通知都冇通知嘅

電視 vidol

MacBook yt

我有

第一次睇條時間線真係要諗先明
為愛情劇帶咗少少唔同

條 大數
個CONCEPT係

邊個carry到成套劇就邊個攞

導演帶到人就導演攞其他人唔使攞

女主控場就導演做唔到野

等咗大半年終於到今日
好緊張好緊張好緊張
唔知點解 心跳加速咁

終於見到柯佳嬿笑

其實點連

我yt

佢心情應該好左好多

係就快

唔好等下個禮拜

追Po咁耐第一次留cm
希望想見你團隊大勝!!!!

Vidol app

歡迎新朋友！！

佳嬿直接叫佢小編

歡迎

慘又短髮

竟然係酒店梳妝

見到佳嬿心情好好
好開心
鬼哥一定會睇住你地

有啲似Bvlgari嗰次

柯柯下直播⋯⋯

佢個樣有D攰⋯⋯
佳嬿要加油！

係

佢咁積極想開直播

但見到心情好好多

佢個妝化咗 8 成？ 感覺佢雖然笑笑口但都係冇咩精神咁

真
最唔中意果個

又搞gag

我都係⋯⋯ 好老⋯⋯

係咪個妝嘅問題咋
佢今日個眼影好大地

咁就近d
應該都係信義區既酒店

我都唔鐘意...

以為會長髮

搽返個嘴就有

我都唔鍾意

因為聽口吻
似大會叫佢幾時去紅氈就幾時

所以要係附近STANDBY

可能啲布丁太mk

燈光問題
搞到佢睇落好攰

係啊 所以應該無咁快行

又係嘅⋯老妹

正常 要跟rundown

假髮都可以長

雨萱

著晚裝 可能都係呢個髮型
比較方便handle
仲要戴口罩
我其實見到佳嬿心情好點
識講笑
已經好好好好開心

問題要CUE 先有
唔似有schedule

如果有應該係5點半到6點
因為聽到佢講5點半

唔關事
長假更加COME得曬

上次做主持果個米OK

見到佢就得
好多嘢想頭先留言講
但用緊個人fb ac 點樣可以唔被朋友發現

佢好似都係先製作團隊
之後 頒獎嘉賓/嘉賓
再到個人奬咁既流程行
我無記錯既話

佢好似話唔知紅地毯五點定五點半開始

無所謂啦 反正人哋都未必有follow

所以米話大會比幾點佢
佢米以為幾點

好 reboot 過部PC先

唔係架 我留咗言嘅話 我朋友都會見到我有留言（即刻佢冇科老柯仙FB)
怕有小小kam

唉屌唔理啦我

洗咩理佢地

就爆post

唔理

我愛你 柯佳嬿

YT live comment個到好多想見你fans
仲有韓國fans

金鐘嬿 沙朗嘿唷

一陣大家都用推文？

對喔

好的

柯佳嬿我愛你

佳嬿 我愛你

小嬿子我愛你

黃雨萱我愛你

仲有8分鐘

陳韻如我愛你

好想知佢地打緊咩

沈杏仁我愛你

Google translate

cap圖擺google translat

你是風兒 我是沙

蔡環真我愛你

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

蔡環真美麗

1001